Στον φάκελο Library έχω τις βιβλιοθήκες και τα Documentations ισως χρειαστεί να ξαναγίνουν Import για να παρουν το νέο location και οχι το δικο μου.

Xronos
OldGames 4700 egrafes se 1'25" 3000 egrafes se 47"
NewGames 2700 egrafes se 20"

JAR to EXE
video youtube: https://www.youtube.com/watch?v=BsndjGOc1w4

Tropos:
1.Clean-Build to project

2.libraries (..../dist/lib/)

Allazeis ta jar se zip me rename ta anoigeis kai kaneis copy-paste oti exei to zip EKTOS tou fakelou META-INF. Sihkentroneis olous tous fakelous pou ekanes copy-paste (NAI se replace file).

3.projectname.jar (..../dist/)

Allazeis to jar se zip me rename kaneis copy oti exei mesa to zip (KAI to META-INF) kai to kaneis paste ekei pou ekanes kai ta zip twn libraries.

4.Omadiko zip

Epilezeis olous tous fakelous kai kaneis send to zip wste na ginei ena zip kanto rename to onoma ama xreiastei kai allakse kai tin kataliksh apo zip se jar

5.Trexeis to Launch4j {http://launch4j.sourceforge.net/}

Epilegeis to onoma kai thn topothesia tou exe epilegeis to jar pou eftiakses, tin eikona (..ExceltoSQL/src/Images/ico) kai dilwneis oti eiani GUI project kai tin elaxisti ekdosh tis java.

6.DONE!